[連登有愛]有冇巴絲喺西貢

事關我同個巴打去咗西壩睇星
佢就唔小心跌咗銀包落啲石度攞唔返
本來我都要問佢借十蚊返屋企
而家我同佢都走唔到

有冇好心嘅巴絲可以做個好心借車費俾我哋撘車

我同巴打而家喺西壩行緊返西貢市中心

推

唉

D咁夜行到返市中心應該都無人

行到返去應該7點㗎啦

巴打我係東霸幫唔到你

應該太夜啦

利申：岩岩起身

等朝早打電話求救啦

多謝幫推

坐的士返去叫屋企人接得唔得呀，行兩個鐘行到腳都疲喎

撘的士好貴

行返1西貢要4 5個鐘，一係你地直接搭的士返屋企，叫屋企人接啦

你行到出市區都天光 到時再問人借

好貴

報驚坐免費車

真係唔得嘅再試呢個

要錢㗎

屌你又要覺得貴唔撚搭 咪行囉
On99想r車坐 做人唔好撚咁Cheap啦

點會要錢

Uber

或者你搏一搏等聽朝睇下有無人順路可以車返你出黎

行出市中心先

你行到北潭涌都應該有巴士，到時再睇下有冇好心人借錢比你地搭車咯

陰公

睇埋個日出先啦

日出一熱仲辛苦

冇撚有錯

agger

無錢就咪撚學人出街啦

關平同老豆睇星

攤係張床見到樓豬行緊返去唔知點解好爽

你話點就點啦 我就暈低

我好攰

抵撚死

咪撚玩啦 直接搭返屋企平極都兩舊水
點計都係借廿蚊搭巴士返去抵好多啦
如果你話咁樣係抵撚死既咁無野好講喇

係呀

同埋借咗一定會還 我認係抵死

幾舊水都冇學咩人出街

專心行路咪玩電話啦，仆死你啊

好攰

咁似之前個西貢瀨屎求救post嘅

仲未到

好撚廢

抵死啦 下次搞基唔好去咁遠打野戰
睇住星互含咁有情趣

...

屋企人幫唔幫到手？之前都試過凌晨返屋企身上冇錢，根住上左的士，叫老豆樓下等我架車到再比錢

係東壩上咗的士

巴打到末

大概25分鐘之後到

早餐？

原來到了

我想返屋企多啲

出到市區未

到了 喺球場飲緊水

喺市中心7仔

巴打可唔可以借少少車費

同埋想借兩張膠布

喺7仔

無追po 小巴已上sorry bro

唔緊要

咁橙

行咗20k 我對腳損哂

冇得返屋企

啱啱上咗小巴

東壩去西貢搭咗260

岩岩搭左220

對腳行唔到啦

個的士台電話好廢

成班傻仔諗住正價出市中心

西貢有銀行，入去報失拎錢啦

入同出都知要比tips先有車入 唔係實等到2046

今日星期日

有冇西貢巴絲

死得未

你係有需要咪打999

就

等車果陣見人500都上

樓豬抵死

樓主身上有無銀行卡？

冇

入去個陣個司機話250tips原來係堅

係

巴打行到邊 我條女都行左兩個鐘先去到巴士站轉巴士返西貢碼頭

行到碼頭

冇錢走

有無諗過call uber?

都話貴

行係遠d，不過馬路黎喎，無乜難度

周圍無人肯彩你咩 你住邊頭

元朗.....

不如你開多個post直播由西貢行返去元朗

問到好心人借十蚊啦

10蚊好似都夠搭返去彩虹mtr,到時再借

我自己有十蚊 夠做

死窮撚

On9仔入去趁墟扺撚死

無錢學咩人出街

真係好撚肉酸，周圍問人借錢
我寧願比貴d都唔會咁樣問人借錢，還錢果時又麻煩，仲要借得個十蚊
好心你啦樓主，做男人做到你連幾舊水搭的士都要左度右度，真係要反省下

幾舊水唔係錢？
嘩你真係好撚型

型撚過你咁啦，無人話幾舊水唔係錢，但男人老狗因為幾舊水放下自己面子尊嚴，問人借錢就真係要反省下

其實話明無錢要借，仲可以點樣俾貴啲???

你睇多次上面，有巴打提議過叫樓主搭的士到樓下，叫屋企人比住先，但樓主又話貴又乜乜柒柒

btw 你開d post又幾似樓主果d

無錢就係要咁㗎啦
你到底要幾戇鳩先講得出呢番說話
我先唔會為咗你講所謂嘅面子撘兩舊幾水加重屋企嘅經濟負擔
你條撚屌講就講得清高啦
真係冇錢嗰陣 你啲面子尊嚴一毫子都唔值

仲要喺度扮撚晒慘又話自己行到隻腳損晒又剩
明明只係幾百蚊就可以解決到嘅嘢

啱呀，樓主吠兩聲黎聽下
我咪渣車黎接你

尊嚴？你冇咖

我有就解決咗啦
我夠話買樓係幾百萬就解決到嘅事
噉都要你有先得㗎

所以你依家咪用自己既尊嚴換左十蚊返來囉，十蚊既尊嚴
如果我真係無錢，除左話自己抵死都無咩借口好講，一個男人根本唔應該比呢d情況發生

樓主點都係柒嘅啦
冇錢就平時操fit啲
西貢行出市區唔係真係咁辛苦

我開過啲咩post

幾舊水都無 ，依家連登真喺多基層

廢鬼就咪出街啦 垃圾

跌銀包又幾慘
又身份證又信用卡
一陣比人執左仲煩

幾百蚊都慳唔係問題
慳得黎又要死狗咁開post問人借個10雞
跟住又要嫌辛苦 擺到明想痴人車坐啦
今日用左幾百蚊搭車
真係冇錢 咪第日打份part time辛苦下囉柒頭

樓上巴打幾好心 叫你扮狗吠就有車坐

最撚憎樓主e種無錢學人出街 明知出街都唔帶錢 擺明搵fd著數

樓豬死得未

我老母幾十歲都行到出北潭涌啦
你個fd跌左銀包姐你又冇跌
屌你去咁遠你錢都唔撚帶？
叫你搭的士又話貴
淨係諗住r人借唔洗煩
依家d中學雞

咁撚重負擔又咁撚得閑就返多份7仔夜更啦，又要窮閪又要做mk嘢睇星，捐返份你老母個閪到啦柒頭樓豬

我住西貢準備揸車出去買野食，你吠十下就車埋你

柒撚到喊
懷疑樓豬係中學雞
難怪連uber都話唔搭
做曬暑假功課未
請善用起底功能

2舊水 有咩討論價值？

為左兩舊水行左成晚